樓上夜晚11點開始瘋狂揼釘揼左半粒鐘，管理處同我講話打緊牌

d實Q全部都廢呃飯食
淨係識得同人social恰眼瞓
打第一次落去講我都好聲好氣
你老母隔左十零分鐘仲揼緊
再打落去忍唔住屌撚到條廢柴上冥皇星
竟然同我講上面打緊牌
好撚懷疑根本冇上過去hea尻我
樓上揼釘我是咪可以報警？

其實打牌都報得

係

可以 但民事案警察未必做到嘢 除非政府修法